自从这篇文章发表以来，参议院实际上投票反对政府，该法律将于今年生效。 播客:COVID-19正在帮助巴西变成一个监控国家|安东尼·格林| 2020年9月16日MIT技术评论| 
 本文最初于2020年6月发表在我们的生物学和超越频道。 阿纳斯塔西娅·本德伯里和迈克尔·希洛·迪莱，2020年9月16日，诺第留斯 
 与重点报道项目相补充的是定制活动，这些活动要么作为独立产品出售，要么作为更大的编辑包的一部分出售，可以包括从文章到定制视频的所有内容。 “渴望探索更多”:Business Insider的虚拟活动策略提升交易量，种植常绿按需功能Max Willens 
 本文是气候变化导致的全球移民系列文章的第二篇，是ProPublica和《纽约时报杂志》(the New York Times Magazine)合作的成果，得到普利策中心的支持。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 以前，出版商可以通过提取特定的文章数据来获得这种行为的近似值，但这加快了这个过程。 “没有奢侈的时间”:《华尔街日报》为快节奏的广告市场推出了新产品 
 这家媒体在他们关于弗莱的文章的标题中加入了“与假情人订婚”这句话。 担心同性恋关系中的年龄差距是恐同的|萨曼莎·艾伦| 2015年1月9日|每日野兽 
 那篇文章指出，F-35目前不具备向下连接地面部队的实时视频的能力。 五角大楼在隐形飞机丑闻中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 本文改编自伊朗通讯社最初发表的一篇文章。 伊朗葬礼告诉我们关于伊拉克战争的事情|伊朗连线| 2015年1月6日|每日野兽 
 德里大学(University of Delhi)的一篇研究文章指出:“布罗帕斯的起源在古代就已经失传了。” 喜马拉雅隐秘的雅利安人|Nina Strochlic | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 本文改编自Masud Moheb于2014年12月26日由伊朗连线发布的文章。 随着舞蹈课程的传播，伊朗正成为一个自由的国家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 杂志为我们描绘一篇生动的文章，报纸为我们描绘一步一步的皇家之旅。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 用这种新的速记法，我们可以把这篇文章写成六幅活泼的蚀刻画! 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 当一篇文章写出来的时候，经济上的回报(我们也可以活下去)是确定无疑的。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 他挠了挠头，仔细看了看刚才读过的那篇文章，又优雅地浏览了一下报纸。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 关于这些以及古英语管乐器的一般形式，我打算在这篇文章中加以论述。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。